港區全國人大代表鄔維庸指，不應以為人多、壓力升級就幻想可以不立法，政府可讓步的都讓了，現在要讓步的應是市民。

原來7-1遊行都依家局勢咁似

而家係23條x佔早第一日

試下讓埋佢老母出黎比狗屌

果年區議會民建聯慘敗
歷史將會重覆

要保皇黨票債票償

以為地府消息